有西片致敬張達明What's up man 一幕

1：25